1733 支持區

有冇手足有易大宗 係手。。。

友加fans?

no 之前0.88入左
收到息

心前玩過，賺過幾千
隻股有少少老千味

發盈喜。。。。gogogo